成撚日J人口音，最緊要聽得清楚

不嬲唔理人口音，聽到就話之佢。直到今日聽到印度佬講英文個嘴可以唔洗點郁，啲英文好似流出嚟咁，唔撚知佢up乜鳩

聽得多就明架啦，聽佢哋d英文幫你睇得明埋其他國家人講既英文